我以後都會稱佢為「彥霖」

依家聽到榮光都會眼濕濕...唉